對付因航嘅白色恐怖可以反制嘅最佳方法。

既然佢哋咁鍾意果14億市場，我哋就要令到佢失去60億嘅國際市場。

大家都知G7各國都支持香港人。而因航係G7各國都有業務，我哋可以將因航點樣打壓言論自由，點樣解僱支持民主自由嘅員工等等負面新聞話俾全世界知。

就算係國際層面制裁唔到因航都可以造成國際業務上嘅打擊，既然咁鍾意製造白色恐怖我哋就用黑色恐怖還擊。

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

係twitter推 #BoycottCathayPacific 有冇得諗?

其實西方社會對打壓言論自由嘅企業好反感尤其係美國，建議可以搞個十萬人白宮聯署。

同埋可以係各大網路媒體將因航嘅所作所為話俾全世界知，搞醜個朵等國際客去杯葛返間公司。

推

國際航權?